晴天 求評

呢首歌我唱左成千次
好想將呢首歌唱好佢

推

評乜撚野呀評
評完你都唔撚聽㗎啦歌神

你又知我無聽

聽

[quote][quote]

玩乜撚野全民k歌 死藍絲大陸9